有咩平藍芽耳機收音好

用緊個幾年前既藍芽耳機，收音唔太好，連接有時又出問題，想平平地換過個新